今日咁凍點返工呀？

有幾多人會請SL

已到公司

巴打果邊好凍?
我呢邊仲熱左

佢哋係20度以上都係熱

巴打應該係大西北

仆街打左個乞痴又流鼻涕
即刻射個靚波先
廢事原來係武肺搞到大家無工返就唔好啦

一啲都唔凍，只著一件t shirt

26都覺熱

巴打有幾會拎五千

已請

26梗係熱啦大佬，我既認知係15度樓下先叫有啲凍

著緊短袖tee

敬業

IT男一定係短袖t + 風褸

岩岩請左sl

食焦

唔是啦

聽講你失業

虧佬

未買風褸
收工去u記睇先

著𠹌咗羽絨返工

唔跌到20度以下真係好難著褸

你失業驚閪

有冇人出到紅隧頂唔順番左屋企

背心搞掂

琴日凍d

唔好番

好熱喎

尋日SL 咗了
點搞
下星期仲要得14

第四波一樣阻唔到香港人返工既熱情

你都on9，香港人好撚鐘意返工架

SL一請就會食過返尋味
所以唔可以畀自己鳩請

咁都叫凍？

虧到唔識震扯既人先會覺凍

晨

行到好撚熱

返到公司出晒汗

開咗冷氣瞓覺

我直接遲職

邊度凍?

伸利虧

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

我都已經凍到射精

到今日都係開緊冷氣瞓

邊撚到凍